照去，証明佢張不反對通知書係廢嘅

我地香港人會驚你張爛鬼紙仔？